TB都唔揀你喇

呢句說話是咪暗示緊你好樣衰

有仔就收皮啦